D狗好鍾意用胡椒對住市民，其實你一腳就踢得開支椒

即刻變襲警唔洗拗添

衙差主角